有大量防暴狗狗在香港站，大家小心

五大訴求，缺一不可

至少四，五十個

青衣站都有

我重聽到有藍絲叫狗狗打重手啲，狗狗講一定唔會手軟